畢業無工反，參選區議會好？

九龍東

搞選舉辛苦過你返工

除非有泛民endorse 如果唔係d街坊唔識你
會變咗平時嗰d獨立候選人得幾百票